而家香港算唔算走緊ALL IN美國戰線OR NOTHING結局

最後香港人得到 NOTHING

nothing香港只會升級

仲有35+戰線，唔可以望天打掛咩都唔做等美國打救